條女噚日爆身邊d fd性史

聽到我扯哂旗
有個幾靚既姐妹原來中學果陣處已破, 公廁黎,俾8條J抽插過, 仲要C眼都俾人玩過, 話俾人屌到髮哂,成個星期都瀨屎

有件俾其中一個ex屌到有性病, 依家等緊人埋單

仲有件淨係俾人屌唔肯含撚, 驚污糟

唔講唔覺 呢d common fd 咁淫亂

物以類聚

瀨屎我就唔撚信

係咁 尋晚啲frd都爆左你條女啲性史比我聽 仲話好彩搵到你埋單

此post已完

唔知樓主條女有咩性史

低質post